生殖器官好香，你問我答

隨便問

咁你啲屎香唔香

形容下咩味

用啲屎劣完條丁先會香

生殖器官好臭 你聞我答

你係花黎架？

來自瑞士山區既純天然口味
黑松露羊架配新鮮西柚汁，架1982年波爾多紅酒咁

屎眼隔離好適合玫瑰生長

利申：種過

you 1 me 0 balance ok?

放耐左咪又係臭

啪完對方個生殖器官會唔會香埋一份